（2019打倒葛柏）其他唔好講，一定要拉到鄧炳強下台，唔可以俾佢登基

盧Sir 大家覺得點？
坦白講 佢比較軟 起碼對佢地軍心有啲影響
亦起碼班犬唔會太放肆

和理非嘅大家
全力開動魚論機器

屌那星
忍到都唔撚係人
咩叫睇下有冇記者
你估你真係黑社會吖